[投票]你寧願得到真相之後痛苦定係喺無知中快樂

求解脫
=就算知道左會唔開心都要知
=做人最緊要開心唔知好過知

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

知 唔想做傻閪

我全都要 又要知又要快樂

佢唔會話你知，死左條心啦！
你知道真相佢就比人唱到西咁！
真相永遠都殘酷！